［突發］Google Pay已支援Suica卡

Google Pay adds support for Japan’s Suica and WAON cards w/ in-app balance, refill, alerts

屌你老母八達通

狗改不了吃屎

8仔

想用咪買samsung囉，屌咩？

八達通有神棍已夠殺

八達通手錶

即刻試下先wwww

點加架

applepay 一早有

八達通真係食得屎

😂😂

八達通😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

八達通😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🖕

Samsung一早有Smart Octopus，你哋幾時有？

android插張八達通sim就得啦

剩番iphone users係孤兒仔

Osaifu-keitai(NFC-F) phone is required

唔係全部Android 機都有 nfc type f, pixel 好似無

仆佢個街八達通sim幾時可以做到所有台都有

有排, 要睇吓俾Samsung 買起咗幾耐.

可況, 香港未來有QR Code, 前途真係一片光明

tcook@apple.com

其實俾Samsung買起係咪只係傳

我用三叔機，用smart octopus都唔知幾爽，八達通同邊間合作都係商業決定，傾唔埋邊有得屌架

而家以後去日本可以用？

八達通???

當然係傳啦，但係呢啲係好正常嘅商業做法姐。

唔得 要部機有支援日本個隻嘅實體secure chip先得

唔係獨家一年咩？

邊個見過有咁嘅宣傳同合約？

之前citibank同samsung pay都係咁
samsung pay獨家開始啱啱一年就出apple pay

Android Pay上年都有啦,Samsung Pay都係獨家2個月

不過記得之前有巴打爆料話其他廠都唔肯傾落去，係得三叔由頭傾到落尾

係咪用緊CSL就可以用八達通sim?
洗唔洗用SAMSUNG機?

唔一定Samsung機
但唔係所有Android支援八達通sim

由於日本電子支付系統是基於由 Sony 開發的 FeliCa 規範，故手機本身的 NFC 也須支援 FeliCa ，尚不確定在日本市場外銷售的 Android 機種有哪些是可支援 FeliCa

八達通😂
😂
😂
😂
😂
😂
😂
😂
😂
😂
😂
😂
😂
😂
🖕

唔係CSL最平八達通sim可以點出法
最多插多張sim既姐

就算日系機都好似要跟地區

CSL 不了

android唔係部部得呢

大部份android都有nfc啦，有就用到八達通sim卡啦

Apple 得 iPhone 8, 好似 X 有呢粒 chip

Tim Cook

港版7/7plus都有 不過lock咗

不如叫aeon係香港攪大張waon卡去好過啦

可能仲快

八達通sim唔係冇人再玩啦咩

點解咁賤？

八達通

可能嗰陣apple都希望同八達通掛
同埋香港個型號無同日本申請 所以無得用

頂！

可能好快 unlock

iOS 11好似已經咁講